我就係咁黑人憎

個個都唔鍾意身邊有個咁負面嘅人
我都唔鍾意自己咁
但我都唔想架

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

唉

多比係自由嘅精靈

搵到一套自己覺得舒服嘅生活方式就可以了

同人講只會令人覺得你好多負能量

我都唔想的 只係由細到大都係咁負面既人

煩乜

所以你就成為一個冚家剷

所以唯有唔同人講

最煩應該係帶唔到啊媽去食tg